右下角追故個x 會唔會難㩒得濟?

未試過成功㩒到 較大啲ok?